宜家行到推背圖第幾象？

是咪第46象？

差不多

推背圖話係清末民初偽作。有人研究過佢的掛象分佈極不平均，關於清末民初零舍多.............

呢架唔洗靠推背圖都知黎緊會係點啦

世界大勢顯然易見